啲大學professor是咪唔撚識講英文

講到黐脷筋咁
Lur到1999
屌你老母

支那人?

香港的

ching讀理科?

算係啦 college of engineering